815圍稅局 接放工！

拿 係附近經過
野下餐就算
最好唔好衝擊了

Q: 點解提文革？

老毛為左保住權力
當時紅衛兵士氣幾高昂
大家好團結咁抄家批鬥
就係源於老毛一開始既主張
其實如果當年班紅衛兵
以團結力量描準岩既目標
今時今日既中國或者會好唔同

所以我地唔能夠用錯既方式
或描住錯既目標亂用團結
錯左就改

再者
中共政府一直想令到呢段歷史被遺忘
提呢件事可以令到大陸憤青五毛
攻擊我地係廢青港獨撚既同時
了解下佢地呀公呀婆既廢青史

有冇tg ?

推

推呀

推！

推呀！